代朋友出氣

"雞全部都係雞

係香港地，有錢就是大爺。
女人有三分姿色，就以為自己係老闆。

公司為一間IT 公司，男多女小。
公司係兩年前請左一個貌似姚子玲的女人做IT ADMIN。本以為男人堆中有個女仔可以開心下，可惜惡夢開始。

IT 部門由一位連英文同普通話都唔識的軟飯王管理。點解叫軟飯王？ 佢老婆正正係一間投資大行做，靠老婆住靚屋揸房車，而軟飯王靠擦鞋，用所謂的正確理論呃到公司的老闆們。上到IT 管理層。

軟飯王有老婆有一個仔，可惜飽暖思淫慾。

貌似姚子玲的IT ADMIN,有幾分姿色。可惜天下烏鴉一樣黑。雞全部都係雞。睇中軟飯王。立即獻身上位。

短短一年，由ADMIN ，升到助手管理條IT TEAM 。

車震，床震，lee d 小事。

軟飯王仲可以暪住老婆同雞一齊同遊台灣。當中發生咩事，其後係公司直升機咁升職。

其後一連串sales , engineers ，都被佢地玩弄。點玩，住屯門叫你去完柴灣再返觀塘其後去中環。10:00 上個客度叫你09:00返公司先。但公司同個客搭車距離要一小時多。 開OT ,打黎問你幾點走幾點完，驚死你呃鐘。仆街，你又不是老闆，老闆都未管制，當左自己就係老闆咁。

依家日日軟飯王管接管送，試過有急事晚上十二點搵佢，可以係隻雞把聲聽電話。

搞對抗的，一個一個係後面暗箭射你，公司做得最耐的高層都中箭被削減權力。

公司愁雲慘霧，雞全部都係雞。"

朋友真的不是我，我係睇唔過眼要post出嚟。